[直播] [賀建奎基因編輯演講] 第二屆人類基因組編輯國際峰會現場直播

AGENDA

11:30 a.m.
Human Embryo Editing

Moderator:
Robin-Lovell-Badge,* The Francis Crick Institute

Speakers:
Kathy Niakan, The Francis Crick Institute
Paula Amato, Oregon Health & Science University
Maria Jasin, Memorial Sloan Kettering Cancer Institute
Xingxu Huang, Shanghai Tech University
Jiankui He, Southern University of Science and Technology

12:30 pm
Discussion with Audience

無人識？

He’s response to the question of “unmet medical need”: this isn’t just for this case, but for millions of children He believes need this mutation. So we’re clear, he sees this as a mass vaccination program. -NE #GeneEditingSummit

聽到噴血

問題係點做到完美冇negative effect.
如果真係做到完美冇後果(例如好似打vaccine咁個個都打, 唔驚有反效果), 咁個個走去DNA改造其實冇問題, 人類進化一部分姐

時差問題，等睇西方科學界今晚有咩回應